[IQ題] 入黎挑機

圓形梯形三角形長方形一起約出去玩，點解得三角形遲到？

心情好先開估

三三來遲

唔係 同埋都唔好笑

因為 tri(遲)-angle
China都係讀支那(Chi-na)
所以三角形最遲

俾個叻你

on9 屌你老母

幾高質